屌你老母香港人比d公德心得唔得呀

岩岩放工落火車諗住租架共享單車返屋企
我由火車站行返去要20分鐘
只係諗住skip下腳程啫
行撚咗15分鐘先搵到部係無回報損壞
一上車先發覺無撚左個腳踏板 屌你老母

從來無, 你睇地下D煙頭

香港人同d有乜好比較？有冇同埋a比較？b比較？c呢？
岩岩？岩石都識返工？

唔爭在果五分鐘啦

共享單車好似係有啲細組織有目的咁樣破壞

我成日都懷疑係咪果d垃圾單車鋪搞屎棍

行15分鐘先搵到部無死既已經離撚譜啦, 我scan scan埋埋最少scan左10部

之前聽過話有班街坊覺得啲共享單車太阻街
提過下話掉落河之類

共享單車我真係唔夠膽踩
又污糟又唔知有無比人特登整殘部車
仲要啲料本身已經虧虧地

無公德心都算
仲要成日口口聲聲話自己高質過新加坡台灣人
睇啲社會細微野就知腥港豬最叻自欺欺人

我樓下成日有d撚樣為左泊車入黎將d車飛入草蕞

啲單車周街拍，點睇

自備濕紙巾
踩慣左就會無咩所謂

我都見
本身想踩下都唔敢踩 情願行遠啲搵過架